點解只接受求情信？ 唔收要求加刑信？

驚政治逼害？

接受既我驚梁天琦啲加刑信太多個官睇唔晒